Als ik Mr. E., je bent een grondige humorist.--Ja, geloof me, Knightley, ik ben verstandig van uw aandacht voor mij in het geheel van deze regeling.
U heeft het ding mij."
Mr. Knightley had een andere reden om een tafel in de schaduw.
Hij wilde overtuigen Mr. Woodhouse, evenals Emma, om deel te nemen aan de partij; en hij wist dat geen van hen zitten buiten te eten zouden maken hem ziek.
Mr. Woodhouse mag onder de leugenachtige reclamebord van een ochtend rijd en een uur of twee doorgebracht op Donwell verleiden om zijn ellende.
